【放榜】Jupas 集中討論區

無論你考幾多分入來問句可能救你一命

其他巴打都入黎幫下手
我主要對中大熟啲

記住盡可能揀專科
就算grad左冇牌考都揀科專門技能黎讀
唔好讀吹水科

幫retake fd問

中英maths LS CHEM PHY
534444

呢個係冇升到分既分數 最差既情況 今年少左人考 有冇咩科有機

中大sci

幫人問
Best 5大約 20-22
想讀工程或多媒體
有咩subject可以選擇
IEEM CE IE個啲有無機

336254

中英數通 phy chem

有咩好揀？

3334(M1)444
Econ bio
博唔博到ou nursing

Hku JJ可以問我
但唔係科科都識

City水泡科

Nursing 普通睇4c+bio
17分連東大都讀唔到

City 預20分入唔入到

見上年ou nurse 下四分位係19
都冇機會博到 ?

東大醫療科得咁少位 預計升到幾多分

Lm

呢個分夠入hku ba啦

我入黎唔係話讀咩科 係叫大家入到大學既時候 記住玩多啲唔同既野 唔好怕醜

各位巴打
小弟predict 自己4C1X 22分
但係如果2X冇3 係咪冇得揀HKU CU UST City Poly?

有機會

4C2X 34 七科 39，搏dental有無機？

科大science 中大engine

東大

444344 Geog Econ
冇升分入唔入到city水泡科

同意，依家就grad先黎後悔

336(4)355
Phy bio m2
呢個係極差嘅情況 我預我所有理科失晒手
呢個分應該唔夠入工程 但science o唔ok？

City math
Ust sci
都有機

中大最低分係邊科
冇讀phychembio m

4444444 m1 account chem 讀到咩

冇讀phy chem bio and m1 m2 既話就最低ECON, LS, 要求通識3級OR數學3級, 相當冇難度呀 其餘文學學士又要英文4又要中文4再唔係音樂要8級又要信,諗下好啦
岩岩發現到社會學sociology冇特別邊科要最低門檻,不過通識考得好就有分加, 比重X 1.5 .
加油

如果英文3左ibba收唔收

係呀 呢幾間基本要求係332233

Cu/ City 都好大機會
當然poly 係傳統工程大學
睇想要咩大學生會
不過呢個分入到cu 一定爛gpa

city math x 4 果科放A3 冇死
A2 可以試 cu engine
A1 就 搏盡無悔啦

city

分夠實收

cu engine 搏得?

建議各位DSE雞
如果上到大學唔想讀書有得揀就揀左三大先
起碼個名都可以J下

cu ibba?
呢科好似都冇特別嘅收生要求或者weighting喎
其他科夠高應該都ok嘅

可以試下
聽日多條5就穩好多

CU bba 23 分已經夠穩

334445
搏唔搏到hku mbbs?

34735554 m2 bafs ict econ
想讀maths related 不過唔想cu sci 有咩揀

想問 43445（有可能6）4
呢個分可以入到啲咩u 嘅bba
或者有啲咩水泡科
之前讀bafs同econ

best 5 再多10分可以搏下

應該會擺A3
希望中文合格有得玩

LingU BBA, Poly BBA( include finance service, int. shipping, marketing, accounting (& finance) 依炸都有機
仲有浸大BBA
Assume你個1X係6

加油

好快個post就會變成鬥高分同鬥吹水大會
又話點冇溫 hea考 最後只係20幾分30分果啲野

希望英文retake都可以三上四

仲有6901同ust sci嘅
CU Econ其實都係計數

6901無science 科入唔到

Cu ust sci有咩唔妥？岩你喎

335(4)435*
Phy M2 ICT
呢個係預計最差情況
請問可唔可以博City CS?PolyU Computing得唔得?

Ou nursing 你預22-21啦

~ 4444+5 / 444+55 / 4444+5*

用DSE成績計算器計下分 到medium 就穩 low q 就放A1

cityu 佢睇重英文

順便求問如果有科選修冇3，但m1/2 有3得唔得？

只要2科x有3就得，m1/2可以當1x

想問中學學生會會長個朵有無用

ust math and econ

Thx

UST可以問我

Ust轉系難唔難

中大science 2016 jupas
LQ 544454

巴打4C+2X差兩分
我諗機會不大..
其他U/CU ENGIN 可能機會大D

CU ENGIN 都有機!
BROADBASED 先再揀
不過CU無CIVIL ENGINEERING 要小心

巴打理科有信心
CU ENGIN/ 其他U SCIENCE有機會
不過要睇巴打有無興趣呀!

預自己 20-21分 Chem bio ust science ok? city? 有咩科

ust同city好睇weighting
一樣21分但英文/理科有5已經好唔同

上年ust science 下四位分數都有24，20-21分入ust science似乎有D難度。同埋ust science 特別睇重m1/m2 (呢兩科會乘1.5)，你無呢兩科會吾著數

基本上唔係全理科 ust唔好諗

想問下有無讀art嘅絲打巴打指點迷津

4444444 m1 account chem
Ust sci cu eng有機嗎

Ive civil要幾分？

八大黎講 有邊科較易入(19-20分個D) 中大engine? city cs?仲有冇thx
我修chem phy

巴打講笑？ 科大sci用官方cal連車尾登都見唔到

中大engine好多人講 但真係咁易入嗎

同問
不過我修econ bafs

同問

有冇各科既預期分數

534444
中英數通Phy Chem

same here
好少科可以揀
本來aim city cm 但係又收4+2
宜家淆淆地

city cs median到cutoff都係weighted 28

art科比較睇重portfolio

cu engine有weighting
20-21分黎講
基本上maths/m/phychembio要5以上先有可能
最好就有weighting既科有兩科5以上

預4444444 phy geog econ 可以讀咩

Bu / cityu 某d科

你有冇想讀既科
或者你試下睇下有咩科係完全冇興趣/反感
用排除法睇下有咩科簡得
因為你咁樣個範圍其實可以好大

教大
poly 某d科都值得搏
其實你有phy，好多野揀
你有無邊d科有興趣

對econ 同 engine都有d興趣

19分lingu有冇機

中英有9分可能有

依家Poly係咪所有科都要332233

如果係degree 2016 最少都要20-21 分
Best 5:
JS3868 BD COMPUTING 20.9
JS2985 ENGG PHY 20.5
JS3569 DESGIN 20.4
JS3545 SOC POLICY ADM 20.9
JS3698 INDUSTRIAL & SYS ENGG 20.5
JS3703 ELECTRONIC & INFO ENGG 20.8
JS3519 INT & MULTI MEDIA TECH

不過今年競爭細左，差少少可能都有機既

點解個個都想入bba 入到去咪知4年後乞食囉

最低要求係 點都要有2科elective 有3 再睇佢點計分
部分4+2、b6、b5

三大bba👍🏿 cityu都接受到既

醒目仔讀就ok

頹撚/掛住玩既就等乞食算

屌
如無意外我應該有一科選修1

得2科elective? 有冇m1/m2